近排唔好飲凍檸茶咁大件事點解唔見有連登講？？

我近排成日飲啊，今次死啦，果欄 催淚彈 檸檬 係睇高登先知事態嚴重

18區黃藍食店Bot

戒

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

唔好剩係推，記住Facebook，IG，Twitter，WhatsApp ，TG 都廣傳！！

帶五支水去？
帶三套防具去送比人？
滅五個煙？
揼一個魔法？

實際啲
出到去 比個目標自己

屌 咁其實乜都唔食得

其實係因為:
【理大攻防戰】果欄商戶批狂放催淚彈：警察嚟市民就驚 學者憂二噁英令生果含毒

唔係乜都唔食得,只係暫時唔好食生果姐

屌 咁感冒去茶記可以飲咩熱野

前兩日飲完
岩岩睇左症狀 中左一半以上 屌

Link?

有咩症 日日飲 死得

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推

(未fc)果欄一邊上落貨另一邊打緊仗，檸檬受催淚彈污染，不要飲檸茶 檸樂 檸蜜 檸啡！

唔該，日日一杯，睇黎最近要介下口

檸水及檸茶最低成本最賺錢，你班友咁講靠害呀?! 藍店賺少好多架，唔好呀 !

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

每日lunch 餐飲都係COT
想問下會有咩徵狀？

點戒
維他個隻好難飲

嘩屌 真係唔講諗唔到

仲有生果都唔好食啊

肚屙

講堅真係有，又唔係好嚴重，好輕微唔係話痾好多，有肚痾feel但實際痾既量唔多，肚有少少唔舒服

奶茶